一句講曬 方麗娟定余春嬌

方麗娟
余春嬌

both rubbish

但覺得兩個角色都好啱佢真人，唔洗咩演技已經好好睇

咁撚天真

小朋友讀中學未？

不了

佢真係冇咩演技但兩套戲都幾好笑喎

認真答你

余春嬌

睇一次笑佢on9 kai子
睇到第二次機已熄

餃子

佢做周奇妙其實幾好

周奇妙

呀妙

葉孤紅

人地出雞汁，我出豉油啫

方麗娟

春嬌啦 貼地好多

懷緬過去常陶醉....
一半樂事.....一半令人流淚.....

魚佬

我

佢都囉影后痴撚線，d戲屎撚到

agger

做返自己炸嘛